取消哂， 聽日再佔機場好冇？

睇你清得幾多日